何君堯「清潔日」如預告恐襲 嚇怕多校cut活動 聖提停水運會

立法會議員何君堯早前發起針對連儂牆的「清潔香港」運動，將明日（21日）定為「香港清潔日」，招募義工撕掉「影響市容」垃圾，分別有中、小學及幼稚園因憂慮安全，宣佈取消明日水運會或課外活動。中西區聖士提反女子中學原訂明日在維多利亞公園泳池舉行水運會，由於「多區可能現群眾活動」宣佈取消；仁愛堂田家炳小學取消賣旗籌款活動；一間東區幼稚園取消家長會。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

國定殺戮日

香港恐怖主義組織首領-何君堯

何君堯發動18區罷巿

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

最後兩個半個鐘，入黎投下票

依條仆街右要出黎攪9香港

啲中鏟真係好廢好無膽
我一拳打到何居堯上西天

歷史連儂牆小組要人呀

何君堯可能在很多香港人心裡，係恐怖分子

全港所有店舖停開一日

何老妖又累人累物

邊間報紙又支式咁縮短中文名詞呀
聖士提反有咩問題呀？要打聖提

一人一信問下馬會聽日有咩安排

921戒嚴

恐怖份子

恐怖份子首領

香港塔利班

無法無天

仁愛堂田家炳小學取消賣旗籌款活動

仁愛堂都淆底
真唔真

香港拉登

多謝何妖搞全香港戒嚴

等睇賽馬取消

btw Stephen 做咩星期六先黎搞 swimming gala

何君堯支持罷買日

大把人怕左佢

愛國學校都唔去馬

咪係
搞到不倫不類

下次大三罷不如搵佢幫手

香港拉登好撚勁

咁要入馬場避難啦

沙田恐襲 921 變成 元朗 721

921 全港市民小心

黑社會全體出動 有黑警保護 無法無天

手足盡量避 但如果佢地主動打人

全部人同佢開戰死過

馬場好安全啊

人見人憎

何妖根本就係恐怖分子

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

想問下遊行有冇出過呢d新聞？

聖提…子？

議員吹雞非法集結係咪拉得

我哋支持佢為下一任國家領導人 計習總之後，為 何總， 煲大佢畀全球嘅人認識佢， 畀全中國人都知佢係下一任 領導人 佢已經可以統領香港 黑白兩度，好叻仔

罷市之父

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢啲先叫恐怖分子, 市民自發戒嚴, 唔駛緊急法解放軍

何妖幫手戒嚴

仲諗緊咩叫聖提停水

整個活動唔止罷市 直頭戒嚴

搞亂香港

手足們示威 又唔見有取消活動

黑社會襲港

兩邊都唔受歡迎

想黎多次722?

邊個係大台？邊個係恐怖分子？

大專院校聽日都取消所有課堂

在警報聲響結束後的十二小時以內，所有包括謀殺的犯罪活動全部歸為合法，警察、消防以及救援服務，全部會在殺戮日結束後正常開始。

根本就係恐襲

雖然我哋同溫層越來愈厚

但個人所見 公司藍絲/中立撚宜家真係驚到傻咗

佢哋深信只要出去就會俾示威者打，有人話見到出面有人鏈驚到唔敢落樓（佢唔知道咩係人鏈，淨係識得話好多人企係度）

佢哋淨係睇 cctvb 以為螢幕嗰10秒打鬥係全日示威都係咁激烈

何妖變相支持罷市

何妖下的威嚴

對上一次咁大規模停活動應該係豬流感？

真。拉登

真係cls 個個都知係黑社會既人都可以做到議員

至少我就當佢係恐怖分子阿頭

由佢搞唔洗踩場
連儂牆需要翻新

真正嘅恐怖份子

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

原來何君堯就係大台

唔係想嚇大家，但何狗呢類卑鄙小人專用拿炸招
可能聲東擊西話清連儂但又搵人搞集會手足
希望大家提高警覺多d留意身邊可疑既人
佢地同流氓收數佬差唔多，例如
跟蹤人到人少地方郁手
拎武器傷人
淋有色液體什至腐蝕性液體
等等

特別係人群邊既巴絲就多留意其他人
有心理準備之餘大家研究下有咩對策都好
多d注意！互相照應！

威力驚人

真暴徒

agger縮左之後完全唔知佢講乜

條仆街已經等同黑社會

何君堯宣佈921沙田戒嚴，請沙田柚廣傳

旺角 V怪客放映會
Friday, September 20 5:30 – 6:30pm
旺角花園街行人天橋

Push

明目張膽到

何妖等清算啦

香港死城日

就係要呢個效果

廢中亂港

其實我以前都諗緊如果想清舊連儂牆係唔係貼啊sir個樣會好d

咩 啊sir個樣 ?
自己友去撕 一來怕誤會 二來不忍撕靚文宣 聽日班撚樣幫手撕正好

何困擾

何妖 呢條仆街 有心玩野

照咁睇 沙田馬場的確係最安全

可唔可以申請禁制令禁佢只能係元朗活動m

何妖先係香港頭號恐怖份仔

我哋吹雞遊行示威貼牆人鏈通通乜事都冇，何妖一吹啲人即刻驚要取消曬所有活動避開佢，邊個係暴徒？

何妖真暴徒

我在我區等佢來

批不反對出事捉何妖
批反對出事捉何妖

依家撤回申請出事冇人要負責

入馬場聲援天祿，因為馬主係恐怖份子就無得出賽，好慘應該換左個馬主

借個靚位
最後一個鐘，入黎投個票

Saint Tits

何妖成功爭取全港戒嚴

宜家無中立撚架啦
嗰啲都係藍屍黎

【請即課金】
「反濫權大控訴眾籌計劃」

-------------------------------------------------

【活動消息】
「927 關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

-------------------------------------------------

呢條弱智何妖 做多D啦

何妖一出 全港罷市一日

因為spcc book咗今日

文宣好強
繼林鄭 黑警又一大boss
好困擾

衰鬼
好野聽日唔使返

星期六又發動聖戰

你打錯人

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

又有好戲上演

原來係聖士提反
諗左好耐咩係聖提

何君率眾妖害人

女校水運會無咗
光復水著 JK革命

去威爾斯劈醫生

我都想知點L撚樣中立
"政府同示威者都有錯"

多謝何議員
唔好以為自己會上到位
全世界都唔中意你呀

君堯之亂

好事黎既， 哩d 廢人係屋企等死好過落街獻世

好提議

呢個要多D 人知

聽日最好就係成個香港都無人出去..死城咁..

馬照跑推

點解條撚屌仲可以光明正大咁?

等睇冇得跑

香港果然出現恐佈主義苗頭

何妖=拉登

何妖=恐怖份子

我覺得要係外國文宣做野
民陣集會就有危險反對 何妖呢個恐怖份子就唔反對 睇下港共同支共又點拆

推
何妖預告發動恐襲，好不安

提提大家 聽日
新界區賣旗 就係仁愛堂

何君堯就係仁愛堂顧問
新界區既人大家請勿幫仁愛堂買旗

btw, 唔好搞錯
九龍區 同 港島區入另多兩間ngo 賣旗， 唔好搞錯。 淨係抵制仁愛堂 ok

女子中學水運會

成日搞"君"事行動
仲唔係香港拉登？

又想重現722元朗死城
今次到新城市

唔記得仲有馬場

何大總統出巡,萬民退避,全港戒嚴.

咁就好

黑社會明目張膽搞活動，真係好有60年代風格

何妖所到之處 寸草不生

我上司咪就係咁
深信自己唔係淺藍
但全公司都feel到哂
深黃都唔想同佢講政治

佢自己咪恐怖分子，陀衰家。累人累物

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

purge

學生妹

十則圍之，五則攻之，倍則分之；
敵則能戰之，少則能守之，不若則能避之

元朗同福建恐佈分子計劃921 在香港各區進行恐怖襲擊